<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on 友ダッチ</title><link>https://tomodutch.com/posts/</link><description>Recent content in Posts on 友ダッチ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ja-JP</language><lastBuildDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tomodutch.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>外国語を習得方法</title><link>https://tomodutch.com/posts/language-acquisition/</link><pubDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tomodutch.com/posts/language-acquisition/</guid><description>どうやって日本語を習得をするのかとレディットユーザーは聞きました。80名の方以上から回答を書きました。ネットなので冗談的なコメントはもちろんですね 「僕の方法はマジ遅い🐌💨💨」とか「僕の方法はSランクで残念ながらそのSはシ○トのSです」とか。言語習得は難しいのでそういう感じが分かりますように笑ってしまった。
冗談だけではなく、真面目なコメントもあります。もしかするといわゆるコメントは他の外国語を学ぶために使用ことができるかもしれません。暗記というフラッシュカードアプリは単語を習得のために使用ことができます。僕もよく使っています。本を読みながら知らない言葉が見つけると暗記でフラッシュカードを作成します。とても便利なアプリなのでおすすめですよ。
さすがに教科書も人気そうです。元気1や皆の日本語を読んでいる方が多いらしいです。文法を理解ことができるように教科書は一番だと思います。
単語を習得のに本を読むのが回答が多い。納得です。僕はスマホで電子書籍を読むのが好きです。辞書で単語を調べるのも簡単です。聴解のためにポッドキャストとYouTubeは人気そうです。話すのがネイティブな友人と話すのが一番らしいけど。そういうネイティブをみつけるのがかなり難しいでしょう。そのため言語交換アプリかiTalkiアプリなど使用ことができます。
もしかしたら僕のいわゆる冗談的なコメントは結局冗談ではない。外国語に堪能になるのはマジ遅いですね🐌💨💨</description></item><item><title>無職転生の本</title><link>https://tomodutch.com/posts/mushokutensei/</link><pubDate>Sat, 14 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tomodutch.com/posts/mushokutensei/</guid><description>３０歳の引きこもりさんの両親は突然亡くなって引っ越ししなきゃなりませんでした。久しぶりに外に出て口喧嘩している女男男の高校生を見ました。恋愛について口喧嘩らしかった。急にトラックで居眠り運転が現れて高校生たちとぶつかるところに助けてあげました。でも残念ながら主人公さんはこうで亡くなりました。目を開けると、そこは異世界でした。その日、ルデウスは誕生しました。
僕は時々「本気出せば人生はより良いものになったかも」のように考えます。人間は過去に悩むのが好きようなものですね。無職転生はそういう話です。ルデウスはセコンドチャンスをもらって本気出すつもりです。現在6冊目を読んでいます。全巻読むのが楽しみです</description></item><item><title>ルーティーン</title><link>https://tomodutch.com/posts/routine/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tomodutch.com/posts/routine/</guid><description>言語を学ぶのにルーティーンが大事だと言えるでしょう。その為、Habiticaというアプリをインストールして、いつの間にか人生はドラゴンクエストみたいなRPGゲームになっていました。タスクは3種類作りました。運動と勉強と家事。完了ことが出来るとレベルアップをします。このアプリのお陰でやっとルーティーンを作りました。目が覚めて暗記というアプリで勉強してこの辺りに散歩をします。ランチの前にスマホで30分間日本文学を読みます。読んでいる本は「無職転生6」と「それでも、日本人は「戦争」を選んだ」です。後者は僕にとって特に難しい。まだ初心者なんですから政治に関して単語は多くて高校生向き本が分かりにくすぎます。それなのに日本歴について興味深いので頑張っています。寝る前に読みたいのに、いつも寝てしまう🥲</description></item><item><title>自己紹介</title><link>https://tomodutch.com/posts/hello-world/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tomodutch.com/posts/hello-world/</guid><description>トーマスと申します。現在、オランダに住んでいるプログラマーです。三年間ぐらいに日本語を勉強していましたので練習の為に此処にちょっと書いてみようと思いました。まだ初心者なので、誤字脱字が多くならないように、記事は短めにします。これからもよろしくお願いします。</description></item></channel></rss>