<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>言語習得 on 友ダッチ</title><link>https://tomodutch.com/tags/%E8%A8%80%E8%AA%9E%E7%BF%92%E5%BE%97/</link><description>Recent content in 言語習得 on 友ダッチ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ja-JP</language><lastBuildDate>Sun, 22 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tomodutch.com/tags/%E8%A8%80%E8%AA%9E%E7%BF%92%E5%BE%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>読むのが好きように大人になりたい</title><link>https://tomodutch.com/posts/2022-05-22-yomu/</link><pubDate>Sun, 22 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tomodutch.com/posts/2022-05-22-yomu/</guid><description>子供のかつて読むのが好きでした。冒険の物語に深い興味がありました。ベッドに要りながら想像では冒険者になり得ました。最高な小説はトンケ・ドラフト先生の「王へ手紙」だと思います。授業では集中ことができないこともありました。こういうほど好きでした。その間、馬に乗っているナイトさんから機密情報をもらうことを望みました。物語のように遠く旅にしたかったです。授業でもっと注意の方がよかったけど子供の想像は素晴らしいもんだと言えるでしょう。しかしながら、歳をとってから徐々に読む気が失ってきました。
日本語を習得のおかげで小説について興味が湧きました。まだ読むのが遅いけど全部の無職転生というライトノベルシリーズを読むつもりです。無職転生のアニメも好きなんです。アニメは6巻で終わっていて、今は7巻を読んでいるので、未来を見る力があるような気がします（笑み）。
オランダ語ではノンフィクションを読むのが決めました。マーテン・バン・ロッセム先生の「マーテンによるとオランダです」という本です。オランダの歴史と政治に関して本です。残念ながらオランダ語だけありそうですけど。ちょっとこの本に関して書いてみたいです。結構面白いと思います。
まだ読むのが子供のかつてに比べるとあまり好きじゃないけど冒険より現実のほうがきになりました。歴史を学べると現在に分かり得るように気がします。日本へ行って子供の想像的な夢は事実になり、本当な冒険者になるといいね</description></item><item><title>外国語を習得方法</title><link>https://tomodutch.com/posts/language-acquisition/</link><pubDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tomodutch.com/posts/language-acquisition/</guid><description>どうやって日本語を習得をするのかとレディットユーザーは聞きました。80名の方以上から回答を書きました。ネットなので冗談的なコメントはもちろんですね 「僕の方法はマジ遅い🐌💨💨」とか「僕の方法はSランクで残念ながらそのSはシ○トのSです」とか。言語習得は難しいのでそういう感じが分かりますように笑ってしまった。
冗談だけではなく、真面目なコメントもあります。もしかするといわゆるコメントは他の外国語を学ぶために使用ことができるかもしれません。暗記というフラッシュカードアプリは単語を習得のために使用ことができます。僕もよく使っています。本を読みながら知らない言葉が見つけると暗記でフラッシュカードを作成します。とても便利なアプリなのでおすすめですよ。
さすがに教科書も人気そうです。元気1や皆の日本語を読んでいる方が多いらしいです。文法を理解ことができるように教科書は一番だと思います。
単語を習得のに本を読むのが回答が多い。納得です。僕はスマホで電子書籍を読むのが好きです。辞書で単語を調べるのも簡単です。聴解のためにポッドキャストとYouTubeは人気そうです。話すのがネイティブな友人と話すのが一番らしいけど。そういうネイティブをみつけるのがかなり難しいでしょう。そのため言語交換アプリかiTalkiアプリなど使用ことができます。
もしかしたら僕のいわゆる冗談的なコメントは結局冗談ではない。外国語に堪能になるのはマジ遅いですね🐌💨💨</description></item></channel></rss>